% Definiuje środowisko 'titlingpage', które zapewnia pełną kontrolę nad układem strony tytułowej.
\usepackage{titling}


% Umożliwia modyfikowanie stylu spisu treści
\usepackage{tocloft}	

\tocloftpagestyle{tableOfContentStyle}

% Definiowanie własnych stylów nagłówków i/lub stopek
\usepackage{fancyhdr}

% Domyślny styl dla pracy 
\fancypagestyle{custom}{
	\fancyhf{}									% wyczyść stopki i nagłówki
	\fancyhead[RO]{								% Prawy, nieparzysty nagłówek
		\hrulefill \hspace{16pt} \large Rozdział \thechapter
		\put(-472.1, 12.1){%
			\makebox(0,0)[l]{%
				\includegraphics[width=0.05\textwidth]{pwr-logo}
			}
		}
		\put(-443,5.5){%
			\makebox(0,0)[l]{%
				\small Politechnika Wrocławska
			}
		}
	}
	\fancyhead[LE]{								% Lewy, parzysty nagłówek
		\large Rozdział \thechapter \hspace{16pt} \hrulefill 
		\put(-22, 12.1){%
			\makebox(0,0)[l]{%
				\includegraphics[width=0.05\textwidth]{wppt-logo}
			}
		}
		\put(-210,5.5){%
			\makebox(0,0)[l]{%
				\small Wydział Podstawowych Problemów Techniki
			}
		}
	}
	\fancyfoot[LE,RO]{							% Stopki
		\thepage
	}
	\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}			% Grubość linii w nagłówku
	\renewcommand{\footrulewidth}{0.2pt}		% Grubość linii w stopce
}


% Domyślny styl dla bibliografii
\fancypagestyle{bibliographyStyle}{
	\fancyhf{}									% wyczyść stopki i nagłówki
	\fancyhead[RO]{								% Prawy, nieparzysty nagłówek
		\hrulefill \hspace{16pt} \large Dodatek \thechapter
		\put(-472.1, 12.1){%
			\makebox(0,0)[l]{%
				\includegraphics[width=0.05\textwidth]{pwr-logo}
			}
		}
		\put(-443,5.5){%
			\makebox(0,0)[l]{%
				\small Politechnika Wrocławska
			}
		}
	}
	\fancyhead[LE]{								% Lewy, parzysty nagłówek
		\large Bibliografia \hspace{16pt} \hrulefill 
		\put(-22, 12.1){%
			\makebox(0,0)[l]{%
				\includegraphics[width=0.05\textwidth]{wppt-logo}
			}
		}
		\put(-210,5.5){%
			\makebox(0,0)[l]{%
				\small Wydział Podstawowych Problemów Techniki
			}
		}
	}
	\fancyfoot[LE,RO]{							% Stopki
		\thepage
	}
	\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}			% Grubość linii w nagłówku
	\renewcommand{\footrulewidth}{0.2pt}		% Grubość linii w stopce
}

% Domyślny styl dla dodatków
\fancypagestyle{appendixStyle}{
	\fancyhf{}									% wyczyść stopki i nagłówki
	\fancyhead[RO]{								% Prawy, nieparzysty nagłówek
		\hrulefill \hspace{16pt} \large Dodatek \thechapter
		\put(-472.1, 12.1){%
			\makebox(0,0)[l]{%
				\includegraphics[width=0.05\textwidth]{pwr-logo}
			}
		}
		\put(-443,5.5){%
			\makebox(0,0)[l]{%
				\small Politechnika Wrocławska
			}
		}
	}
	\fancyhead[LE]{								% Lewy, parzysty nagłówek
		\large Dodatek \thechapter \hspace{16pt} \hrulefill 
		\put(-22, 12.1){%
			\makebox(0,0)[l]{%
				\includegraphics[width=0.05\textwidth]{wppt-logo}
			}
		}
		\put(-210,5.5){%
			\makebox(0,0)[l]{%
				\small Wydział Podstawowych Problemów Techniki
			}
		}
	}
	\fancyfoot[LE,RO]{							% Stopki
		\thepage
	}
	\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}			% Grubość linii w nagłówku
	\renewcommand{\footrulewidth}{0.2pt}		% Grubość linii w stopce
}

% Osobny styl dla stron zaczynających rozdział/spis treści itd. (domyślnie formatowane jako "plain")
\fancypagestyle{chapterBeginStyle}{
	\fancyhf{}%
	\fancyfoot[LE,RO]{
		\thepage
	}
	\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
	\renewcommand{\footrulewidth}{0.2pt}
}

% Styl dla pozostałych stron spisu treści
\fancypagestyle{tableOfContentStyle}{
	\fancyhf{}%
	\fancyfoot[LE,RO]{
		\thepage
	}
	\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
	\renewcommand{\footrulewidth}{0.2pt}
}

% Formatowanie tytułów rozdziałów i/lub sekcji
\usepackage{titlesec}

% Formatowanie tytułów rozdziałów
\titleformat{\chapter}[hang]					% kształt
{
	\vspace{-10ex}
	\Huge
	\bfseries
}												% formatowanie tekstu modyfikowanego elementu
{}												% etykieta występująca przed tekstem modyfikowanego elementu, niewidoczna w spisie treści
{
	10pt
}												% odstęp formatowanego tytułu od lewego marginesu/etykiety
{
	\Huge
	\bfseries
}												% formatowanie elementów przed modyfikowanym tytułem
[
\vspace{2ex}
%\rule{\textwidth}{0.4pt}
%\vspace{-4ex}
]												% dodatkowe formatowanie stosowane poniżej modyfikowanego tytułu


% Formatowanie tytułów sekcji
\titleformat{\section}[hang]					% kształt
{
	\vspace{2ex}
%	\titlerule\vspace{1ex}
	\Large\bfseries
}												% formatowanie tekstu modyfikowanego elementu
{
	\thesection									% etykieta występująca przed tekstem modyfikowanego elementu, niewidoczna w spisie treści
}
{
	0pt
}												% odstęp formatowanego tytułu od lewego marginesu/etykiety
{
	\Large
	\bfseries
}												% formatowanie elementów przed modyfikowanym tytułem
